[今周精彩!!!]垃圾球員賤種朗 真正垃圾實力update 20181223

超級垃圾呀 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈 哈哈哈

本輪數據
[size=5]賤朗 - 10射0入 (仲要得3球中龍 賽後評為最垃圾6.6分) [/size=6]
美斯- 3射1入 (2中龍)

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 119射11入球 (3球靠12碼) (9.24%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
已射146球 得個12個入球 合共8.21%

美斯
聯賽: 71射15入球 (1球靠12碼) (21.1%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
91射入21球 合共23%

賤朗 - 10射0入 (仲要得3球中龍 賽後評為最垃圾6.6分)

早晨王蛇

up

早晨

gun

Ho ball

賤種朗

榜首領先緊8分仲抽

意假垃圾聯賽
跟本就無第二隊對手

王騎唔開page真是有點大材小用